Waiting for Forever

Everything is not peachy.看到这，想起张爱玲。闻得到香气的颜色。生活并不总是愉悦芬芳。不是不懂得，只是选择了自己的小世界。I go where you are.如果所有的等待都有美好结局，该多好。只是更多的，是甜蜜又苦涩，思念发酵的味道。早早相遇，有足够一生的回忆。如不能相守，到底是幸运还是不幸呢？谁也不知道，走过多少路，才能找到携手的人。也许你等的那个人，早已不是记忆中的样子。终究，现实有太多思量，无法放手去爱。其实遇到喜欢的人，就已经何其难得。Waiting for Forever. Forever太长。早已知道最虚渺不过承诺。我只等你到我可以忘记你。只作Forever friends。